想了解下

毓華里果間煲仔飯係唔係專搵老襯架

俾狗食

見佢琴日又上Viu Tv,之前上無線扮慘